After The Fall :

J'accepte volontier les corrections si elles sont motivées.
En revanche, je garde l'exclusivité du développement de l'histoire sur ce dépôt.
Vous êtes libre de cloné ce dépôt et de continuer l'histoire à votre sauce si le coeur vous en dit.

Witches Town Fic:

J'accepte les correction et les contributions à l'histoire.
Les contributions doivent respecté autri et éviter d'inclure des noms ou pseudo de personnes réelles, à moins d'avoir leur autorisation.
Je me réserve le droit de refuser une contribution si elle ne me plait pas, mais vous êtes libre de continuer cette histoire comme vous voulez sur votre propre dépot.